岩岩等緊巴士，有個女仔話想同我做個朋友

第一次有女仔撩我
佢原來同我住同一棟樓tim
不過我未見過佢
夜d佢仲約我食糖水

你個名

7月14

農曆七月

搵鬼聊你

7/14

樓豬rip

騙子

約咗10點，睇埋廷嬉攻略就出去見佢

冇圖嘅話我話伯母想同我做個朋友都得啦

下世小心啲

搵替身

睇完電視，準備落去搵佢

買咗點數卡味？

得米

帶定符

有相都信既

做左未

天際朗月也不願看
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看

樓主

係岩岩個巴士站等咗佢10分鐘都未見人

rip
今晚訓教會再黎搵你

訓啦你

Whatsapp問佢係邊，佢個voice msg沙沙聲，聽唔清楚佢講乜

做咩唔開喺講故台

人如其名 騙子

地府SEND過黎你道係會收得唔係幾清

放上嚟一齊聽

明知係假 但都想繼續睇落去
好好笑 想睇樓豬點作落去同隻鬼出街

agger

好快變鬼故

好正常 因為佢唔係人

人尸一

樓主已經收左皮

見到前面巴士站有個人訓咗喺度
係咪樓主嚟 唔夠膽行埋去

鬼: 偷渡成功

rip

其實依家啲連登會員成日虛構啲異性情緣係為左滿足啲咩？

RIP 下世小心啲

真人真事黎嫁

食蠟燭？

哥哥仔多得你咋 今晚我有飯開啦

騙子+女鬼
咁到底係邊個呃邊個

落去邊到搵佢

樓主已經同嗰個女仔一齊落去約會

落去陰間？

你圖都冇張就開post,你話Princess Joyce愛上你我都一定要信你啦

樓豬投咗胎記得上連登開post
到時候我第一個LM

面色如何？